中國內症不容外人說三道四！

新型武漢肺炎，一人讓一步，win win